「國民初戀」變身黑天鵝 秀智谷胸起舞

現年25歲的韓國「國民初戀」秀智，向來形象清純，迷倒不少粉絲。而她今日在社交網上傳自己拍攝寫真的花絮片段，以一身全黑打扮的她谷胸上陣騷身材，性感誘人！她心情勁靚，拍攝期間不時風騷擺甫士，更在鏡頭前手舞足蹈，獲粉絲大讚靚女，亦有粉絲指她這身妝扮十足「黑天鵝」一樣美艷！

我愛秀智

個樣 不了

老了又有仔...不了!

A cup比盡

要谷嘅不了

柒
拉

B cup